寺田蘭世算唔算一個靚女？

算 唔算

無波唔好著開胸旗袍啦